桂神過左去FOX講德甲

同劉舜文一齊講緊多仔場波
好新穎嘅組合